{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hue-incheon-airport.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 휴 로프트"
    },
    "text": "仁川に位置するホテルで、マシランロ51-29に位置しています。 ホテルヒューロフトはスタイリッシュな二重客室とは別のリビングスペース、無料Wi-Fiを提供し、すべての客室では空港や海の眺めを楽しむことができます。 また、3日間の無料駐車が提供され、永宗島マスザンビーチから車で3分の距離に位置しています。 客室は100%綿寝具を使用し、エアコンが設置されており、ソファーが備えられています。 一部の客室にはキッチン施設もあって便利です。 バスルームにはシャワールームが完備されています。 ホテルは仁川国際空港から車で7分の距離にあり、スカイ72ゴルフクラブまでは15分、金浦国際空港までは43分かかります。 空港シャトルサービスを利用できますが、追加料金が発生する場合があります。 ホテルは仁川の中心部と25km離れており、直線距離で計算されます。 チェックインは04:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヒューロフトはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトは仁川のマシランロ51-29に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトはスタイリッシュな二重客室とは別のリビングスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトでは何を無料で利用できますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトの客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトの客室からは空港や海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトで駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルヒューロフトでは3日間の無料駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトはどの観光地に近いですか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトは永宗島マスザンビーチから車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトの客室には100%綿寝具、エアコン、ソファーが備えられています。一部の客室にはキッチン施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトのバスルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトのバスルームにはシャワールームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトは仁川国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトは仁川国際空港から車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトからスカイ72ゴルフクラブまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトからスカイ72ゴルフクラブまでは車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトから金浦国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトから金浦国際空港までは車で43分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトでは空港シャトルサービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルヒューロフトでは空港シャトルサービスを利用できますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトは仁川の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトは仁川の中心部から25km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューロフトのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヒューロフトのチェックインは04:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 680
    }
}